血債票償！希望勇武收手唔好再犧牲喇！係時候俾和理非接手！

推

武裝革命已是唯一出路

On9 分化撚 仲要話勇武武裝起義既係廢人
讀得書多和理非非先係出路？訓左幾多年

果邊講完食人血饅頭
另一邊就籌錢考試了

sor 下次我會係標題加返引號

係個唔公平嘅制度下跟人地規則玩？
冇睇過少林足球？
人地連11月都唔撚俾你選
嗰三張圖仲要分化勇武

想點?

柒撚到唔敢睇 仲話起義個個係廢人
夢回2014

咁多兒登仔係直必腸
定係我先係

本來入嚟諗住俾負評
但係見到呢個回覆

有dq 既選舉同科舉基本上都係一撚樣
都係收編有能力反抗既人
入去個體制去改變體制，比起係外邊推翻去建立新體制係更加難

不嬲連登仔智商同情商都係低過平均